## Основные
- прям базовые штуки:
  - чтобы у бота была очередь воспроизведения и я мог паузить/продолжать воспроизведение и переключать треки вперед/назад;
  - плеер должен уметь два режима паузы - когда аудиопоток забивается тишиной и когда воспроизведение именно что приостанавливается;
  - чтобы я мог докидывать треки в плейлист с ютуба по url или по youtube id, плюс чтобы бот находил трек поиском ютуба;
  - бот должен уметь корректно работать с ютубовыми плейлистами (= импортировать их в свое внутреннее представление);
  - бот должен уметь сохранять стейт: ливать вместе с последним челом из войса, а затем приходить обратно и начинать с того место где остановился);
- второй по важности источник - файлосистема:
  - на диске есть папка с музыкой, в которую вложены папки с альбомами или просто треками (глубина вложенности не указана, но вряд ли превышает 5);
  - бот должен уметь вычитывать музыку из папки в плейлист;
  - бот должен уметь искать музыку по всей папке с музыкой, в т.ч. по метадате треков;
  - для разных подпапок может быть задан разный порядок воспроизведения (алфавитный, по дате создания вверх/вниз, случайно);
- миграция с сети в файлосистему:
  - бот должен уметь по команде сохранять музыку с ютуба и прочих интернет-источников в папку загрузки, запоминать, что он это сделал (ассоциировать видос с локальным файлом), и при воспроизведении отдавать приоритет локально сохраненным трекам;
  - предыдущий пункт, но в автоматическом режиме для треков <10 мбайт (читай - кэширование);
- поддержка прочих источников:
  - retrowave.ru: можно генерить бесконечный плейлист;
  - coub.com: просто музыка по url'ке;
  - soundcloud, vk, яндекс.музыка -- я ими не пользуюсь, поэтому не уверен какие плюшки с них можно утащить;
  - воспроизведение по прямой url;

## Дополнительные
- выравнивать громкость треков;
- эффект при переключении треков (емнип в вк был такой прикол);
- рандомный плейлист на основании предпочтений челов в воисе;
- рандомный плейлист с ограничениями (пр.: некоторые треки всегда должны идти друг за другом);
- уметь тягать звук с онлайн-sdr-радиостанции;
- привязанные ко времени суток треки;
- бесконечный плейлист - у ютуба есть рекомендации, у retrowave.ru - апиха под это дело. Вродь у яндексмузыки тож чот похожее было;

